有無單拖發夢嘅巴絲明白我嘅感受

利申98巴
身邊好多港豬
六七成發夢都有出
自從612基本上都係單拖
問親啲人出唔出一係就話返工一係就約咗人
有試過有人話廢事搞咁多野
但812出咗次機場我遲到就叫我食屎
（最後仲散咗水）
覺得好撚辛苦 派膠比佢嘅力都無

仲有一批永遠停留係ig/fb 分享新聞
：呢個好慘
：點解香港變成咁
但問佢地去唔去又話下次先
問得多都覺得自己好煩
一方面又唔想自己企道德高地咁屌人
一方面見到佢地好似事不關己咁 想坐享其成又好唔抵好想屌柒佢
雖然久唔久會同一個朋友去
但通常都係佢落單先會搵我 因為佢自己本身有班朋友

其實一個人都有一個人嘅方便
幾時黎幾時走自己決定
走位又方便好多
但有時中前線見到好多手足都係同一個年齡層
見到好多都一群群自己一個人有時都幾撚羨慕
我屋企人唔反對我發夢但會擔心我
有時老豆問我幾多個人我都答佢幾個frd
答完好心虛但唔想佢擔心

1300 觀塘見

和理非活動會悶

有屋企人支持已經好好

一陣見
利申：單拖

好悶 所以和理非實會遲

一向單拖

屋企人算係冷感各打五十大板 但我係屋企feel到會就住我講野

反而鍾意單拖
因為有時D朋友會限制左你既行動
又廢事影響到佢地

琴晚我都單拖 兩手拖住兩個呀嬸你都唔好話唔開心

單拖加一 通常去到先組隊

單拖 2

琴日本身單拖 撞到個手足得自己一個 同佢由深水埗行到去美孚都搵唔到窿

明 我都係 不過都見好多單拖手足
有時我都會跟埋一齊行

觀塘見

放心 聽住張敬軒就唔會寂寞

我一樣有share 新聞
發夢時就無post 出嚟
低調行事

呢啲無野
但我永遠問親啲人都唔出

點解係張敬軒

見你個username

盡左自己力就好

單拖唔戴耳機啦
一陣被人捉鬼

明
但唔好過份責怪其他人
唔係個個都願意付出咁多
互信互補 大家盡做就好
都是同路人 不用分得那麼細

但我反而鍾意一個出
感覺比較可以脫離自己&熟人所限嘅框框
雖然唔係前線

共勉之

單拖會更易感受到香港人既齊心 互助互愛 好容易會眼濕濕

我都係98
咁啱又係單拖發夢
有時真係好羨慕人地一班朋友一齊發夢

巴打....我都係
身邊嘅好朋友都唔出
其他人早就有伴陪
一個可以長期約嘅人都無

上次170萬都係自己一個

但有次見到條友話 ：點解香港變成咁
真係好想屌柒佢 好噁心
明明就係一堆仲沉默嘅人有份造成
條友仲要唔洗返工放緊暑假
約咗幾次都唔得閒

同路人啊巴打

琴日有個單拖絲企我隔離
話自己暪住屋企人出黎 仲次次都自己一個
好佩服佢咁有勇氣單拖出

200萬同170萬都單拖
和理非真係會好悶仲要塞係到行唔到

問親啲人出唔出一係就話返工一係就約咗人仲有一批永遠停留係ig/fb 分享新聞
好認同

試過幾次單拖個感覺好孤獨
講真，本身一班人嘅唔會理你
有時見人好似自己一個，原來個fd行開咗
就算連登同tg谷組隊，實有人話唔好，現場先組
仲要呢個時候咁多鬼
無朋友一齊出就真係算撚數啦

真係 講到應一應
有時又會覺得自己一個出自主性高好多
但成日都真係太悶頂唔順 同見已經有好多人 所以早走但我基本上次次早走完都會有大單野發生lol

阿嬸通常都好warm
會關心你又會同你吹水

習慣單拖

唔好放棄

認同，每次都單拖出，同屋企人講成班朋友一齊唔駛擔心，但事實係有好幾次差D落單。

99巴單拖發夢

上唔到網咪仲悶

巴打加油
我身邊都有呢類人
其實一個人係方便，如果同你一齊出果個同你唔同諗法最尾都係分道揚鑣
如果有事要走，你一個人跑都無後顧之憂

同意
自己又唔敢單拖上前面

不嬲單拖 冇朋友

我單拖真係唔敢太前

其實可以frd搭frd出
我都試過幾次跟一個frd同佢一堆我唔識嘅frd出
當識下新朋友囉

和理非會想約人 會危險既話比較鐘意一個 因為走位真係方便好多

原來咁多同路人
世界最遙遠的一種相距中
明明落單 然而又不知怎向你形容

就係又上唔到網又塞上次係佐治紀利街鳩企咗個半鐘

單拖岀去

有時驚拖累到人 直接單拖岀算

同你情況好相似 我都係98巴 經常單拖 琴日人鏈都係單拖
要記得 成功嘅道路總是孤獨的

巴打咁感性

多謝巴打付出
雖然我同身邊朋友都係和理非
不過佢地時出時唔出 我都有d 失落，我就算集會都係單拖
不過次次出到黎見到香港咁多同路人個心就安樂返
希望你繼續加油
同埋小心安全

共勉之

人多有人多唔好
始終知人口面不知心
而且鏡頭捕捉到某team人只要捉到其中一個就有線索

加油，you are not alone

我次次都單拖新手港媽

我90後，見到都有d 9x 好縮沙

巴就不了
有絲可以搵我（靚女優先）

單拖先好 想前就前 想後就後

單拖先要行最前呀朋友，走佬先冇後顧之憂，我次次單拖就上前線，有fd子就只可以陪佢哋升lv.

試過單拖試過一大班fd

一大班fd 行完就會去食飯，反而單拖可以留低做下人鏈傳物資又幫下手物資站

我都係

一直都單拖

時間表 係公開 無心出 就算
香港 變 新彊 政治冷感 累下一代

甘你想點啊

屌
我勁明
成推ig分享打飛機友

我想大大力錫呀嬸

要搵到個同你一樣有抱負嘅朋友真係好難
我都成日單拖出去
反而單拖先遇到好多同路人
各有各做

香港人係咁 傳統黎

我都係單拖

巴打我明啊 我都係單拖
身邊啲人都係到拎光環
利申：00後

點樣開口，直接講話想組隊？

呢度都有一個99年單拖巴打

單拖加二 但係我一般出到去唔敢同人講話要組隊 點算 見到人地成班人嗌口號好羨慕

港豬丶左膠friend太多

你自己開個頭先就會有人跟你嗌

一個人真係方便好多
多人就要就其他人
加油

我嚟嘅喂

求教組隊

一個人想去就去 退就退

無咩問題，現場先夾

單拖先可以上到最前身邊冇朋友敢行咁前

帶相機去影下相

單拖出嚟
但聚埋我哋就唔係一個
係一群

巴打我撐你,一路同行

其實你出黎發夢係為自己為香港爭取既同時，亦幫緊你講既果班港豬爭取緊。

次次單拖

單拖出舒服d 但成日話識到女 我識唔到😂

巴打 辛苦晒

出到黎 全部都係你既兄弟朋友!

單拖先真正 be water
前線大把手足啦

有一次一個人,見到女神,明明大家戴晒罩,但離遠都認到
果日同女神行左全日街,爽死
但其餘兩個月都係自己

口號自己嗌啦每次嗌都有人跟我

我都係自己一個出較多，費事佢地膽心

幫你開咗po

支持

大你十年都係單拖出
出到黎全部都係巴絲，you are not alone

身邊朋友好多港豬，連民陣遊行都話危險，又過熱同曬

不過人如果連大是大非都落識分, 有朋友一齊食喝玩樂又有咩用

話有多幾個fd<- 一樣
噚晚左右啲人成雙成對
我就毒L一個

搵信得過巴絲啦

所以有時會覺得自己出力仲要幫埋佢地出佢嗰份

我明呀

酒肉朋友就留番傾酒肉
出到嚟個個都係手足

所以價值觀唔同好難交心

次次都單拖
有時都好驚

單拖緊？黎唔黎搵我

手足加油！

絲單拖係咪仲危險出去要搵個信得過朋友講低聲

我都單拖同你個情況一樣，叫親都有唔同藉口 最尾自己都放棄再問 再問就覺得煩 索性自己單拖出去。不過你都好屋企人唔反對你。我被人發現出左去實家嘈屋閉

好撚同意呀我屌
利申 98巴 單拖

唔好喺度屌同路人....
應該鼓勵佢地出黎

至少去撳下錢

幫你開咗先

加油 場上個個都係手足 個個都係兄弟

見過好多連登Case 發覺唔反對已經好好

same here

92單拖 輕鬆無壓力 係悶少少姐

佢地仲要係屋企用立場新聞同蘋果拎光環救命

真係會識到咩 未試過同其他人講野

單拖遊行又真係慘啲
但勇武就單拖最好 唔洗照顧隔離fd/拖累隔離

冇朋友不嬲單拖，唯一一次試過同同事出，不過佢和理非最尾都係變單拖

生日快樂呀

相認唔到架啦
各位巴絲小心d

生日快樂
自由行唔洗準時

多謝你生日都行出黎守護我哋嘅屋企

我好多fd都出不過各自單拖
因為有連繫雖然無咁寂寞但係有心人分散做個威力大過一班人聚埋一齊

我拖兩個呀叔

我都係單拖
講真單拖先做到嘢
約埋一齊等秋後算帳咩

好啦小心啲

成晚手拖手
我都接近單拖
觀塘仲要放工著老西去
個個便服
朋友社工又多野睇同搞
好彩格離有個巴打周不時係咁撩佢吹水
講講下想都搵番佢

利申 非基

多謝你 身邊都有好賤港豬朋友
我地一齊行

有出要扮冇出

U are not alone

support巴打

同感呀屌

一樣

我都係單拖…巴打共勉之
有屋企人支持已經好好
利申：父母深藍

好想請你食生日蛋糕

我都係單拖多

又冇BNO利申98絲
大家加油

me too
最熟嗰班fd 都係唔太肯出
其實要搵人一齊行 我都可以搵到

但與其同班唔太熟嘅 如自己行好過
毒撚一個更開心……

樓主 you are not alone

我都單拖
You are not alone

一向單拖
You are not alone

單拖最驚嘅唔係冇人照應 而係有人過黎搭訕組隊結果佢係狗黎
希望各位單拖嘅巴絲提高警覺
唔係想散播甚麼捉鬼論白色恐怖嗰啲
而係發夢真係見過啲搭訕講嘢好撚鬼同埋一啲好純良嘅手足
所以單拖嘅巴絲真係要更加提高警覺 哩啲嘢一次都輸唔起

我都係單拖慣了
知道自己做既野係正確就得
Be water

加油深藍父母真係好慘最大嘅敵人係屋企

最慘

完全明白 但係每次都會覺得身邊好多同路人 唔係得自己一個大家加油

認同最熟嗰班都係豬 所以而家開始疏遠

冇野既 好過變大陸

我都單拖左兩個月

單拖+1

Bno 都叫有條後路

同朋友出通常都係和理非係後排。單拖出救人又方便，走又Be Water。

所以出去組都要自己小心

呢個真心認同
每一次都有銀髮拍膊頭講多謝

我都單拖

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

望住其他人同一大班人或姐同女出去幾心up

單拖行和理非真係會悶

仲要無網真係會死

見到人地一個就衝上去組

生日快樂

我都成日單拖發夢
有無單拖友組團發夢

98 同你一樣情況

冇事既 大把人陪 驚咩

次撚次單拖 仲叫得大聲過隔離一堆果啲

依度有無人要組隊行 行到終站就各自散

單拖

出得黎既 就係手足

利申一樣
班fd個個都係冷軍
係連和理非活動都唔出席既果種
講就屌曬班黑警 叫佢去就即刻無曬聲氣

依加係咪彩虹落

唔知呀 一早到左公園到依家都未行

I know that feel

肯share新聞都叫還好,
最仆街係有d好似活係另一個時空咁,
吃喝玩樂咁,係咪要粒tg飛到埋黎先知驚

一樣仆街 吃喝玩樂嗰班唔理生死
Share新聞嗰班好多都想分割光環 但文宣遊行集會無樣有做 無行出黎 邊個知你反對

完全一樣
平時不嬲單拖
818有幾個一齊出
出左黎半個鐘話落雨好逼好辛苦走左
最後都係得返我自己行

巴打我支持你
一開始我身邊既好勤力
有d宜家都懶左
一星期出一次咁
好過唔出
唔同人比 我自己出得開心就好
唔出我反而唔安樂

單拖彈性高d係好事
如果我媽都有出多個人又要幫佢拎野攞野好鬼攰

望住人地一pairpair，自己就一個人行

不要再說了

從來唔主動約
無朋友出我自己出
因為我愛嘅係依個香港

上網call人實有人同你出 我都會同帶埋d單拖小朋友一齊出去

單拖+1
我見其實中前線都唔少人係單拖
大家只要堅持同一個信念就得

反正唔係個個可以做英雄
相信自己同身邊既手足

一條友有一條友既好 來去自己負責
不過要好專注

我都係單拖
只要我地係心入面知道
呢一到既大家都係一齊做緊一件事
咁就一d都唔會覺得孤單

見到好多都一群群自己一個人有時都幾撚羨慕+1

以為自己開po

單拖撚

次次單拖

朋友都各自去 冇約埋

我都單拖過 係幾悶

第二三段勁有同感

我係每次都同唔同嘅人去，今日冇人陪到我就單拖

自己行仲好 勁靈活 唔洗睇住人

```

會唔會直接左少少！

巴打加油！正確的事繼續做，多你一個好多。

戴耳機會變鬼

單拖去到組隊會驚有鬼
不過去多幾次就會識到d隊友
加油，大家都係手足
你並不孤單

巴打加油

我都係次次單拖

仆街 唔講以為自己開post同你情況完全一樣

我明

次次都單拖
覺得單拖靈活性高啲 但會有少少悶

98 同單拖 係有時有啲無助唔知做咩好既..
口號都唔夠膽大大聲嗌

依個真
見佢be water咗全日，諗住唔會陣地戰
會不被捕不受傷，以為會安全無事發生
點知一早走就來料
每次我都好後悔無留多陣
面對唔到自己，想搵洞捐，想死

我明你感覺，不過係出街個下心理關口難啲過，一出到去就會好啲，大把手足

咁多單拖友但平時出去見好多都一班人
而家耳機都冇得聽，有時真係悶悶地，我見單拖友應該同我一樣諗法

冇爬晒全post，唔知有冇人有同感
同樣係98巴，屋企算自由但係無發過夢
因為真係好驚好驚俾狗拉，就算只係塔48小時都驚
自己唔係咩有為青年，不過係獨子，所以屋企嚟緊幾十年都係睇我頭
你可能話呢次輸咗香港冚家都冇晒未來，但係俾人拉嘅現實係我真係冇辦法同勇氣面對
所以對前線嘅各位只有無限嘅respect同悔疚

身邊好多人都fd搭fd咁一齊去 目標一致就大家都係手足

agger 自己一條友坐左粒幾兩粒鐘真係頂唔順走，跟住返到屋企睇live 就會開始出事

真係出唔到就幫手文宣 點都有野做到

樓主同我有9成似。

單拖就單拖 不知幾自由
想喺社交網站po乜就po乜
點解要畀人限制你？

＋1

Exactly 我呀巴打
你睇返我個開過post
仲要比佢地睇到
話我分化，依家基本上無講嘢無聯絡
朋友一夜之間無哂

雖然你單拖 but you never walk alone

同感
不過最大麻煩係背囊拎水拎食物
維園落雨嗰次全情都無手拎水出黎飲

我啲fd仲撚叻
話做過咩唔洗同你交代
之後818 去過一次咪落雨
我隻鞋就濕到臭
佢地逼下地鐵打下卡，到咗維園附近就去咗啲樓上餐廳食下嘢飲下酒
之後返屋企
維園都無撚去過

same same with u

一樣單機 希望有機會同行

朋友： 做過咩，唔洗同你交代，分化撚

人鏈好正
第一次咁踴躍

由頭到尾都係單拖，但冇你感受咁深
因為就算唔係發夢，平時都已經係單拖
結論，冇撚分別

我次次單拖添啦 冇朋友

有乜咁悶 我擔住支美帝旗 大把人走過黎

尋晚我拖住兩個師奶，同佢地成程叫口號+吹水
一啲都唔悶 仲關心我食左野未 有冇帶水

我都係差唔多次次單拖 今日都係
有時會同男朋友一齊 唔洗灰心嘅 一個人會更加留意到身邊嘅事 試下享受一下寂寞

好明

但我屋企人 甚至我條女都唔支持

好無力

自己覺得啱嘅事就去做
冇需要理其他人點講
有好多同路人
利申：都係67成有去，9成時間單拖（就算有frd去都未必會join埋一齊）

其實單拖先靈活 不過而家小心比鬼捉住 利伸單拖上前

同感

我有幾個fd一齊出，但留到最後得返一個
大家有緣前線見

有同事狂share,仲會一路睇一路喊
又話慘又話政府冇人性
但係永遠得把口 唔會身體力行
前線一做少少野影響到佢地自己/屋企人
就第一時間衝出黎屌尻前線勇武
又話唔應該影響人 咁同黑警有咩分別 等等言論
一個人要有幾自私先可以做到咁

前線見

加油 香港人支持你

好，唔好喊
Give you a hug

單拖友

之前咁多年都係單拖發夢 616見到個絲打一個人就問佢一唔一齊行 後來聽佢講身邊朋友個個都係冷氣軍師 就約佢之後一齊行同交換tg 然後由616開始就次次一齊行 仲要發現原來大家住得好近

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

前線見巴打
5年前輸左雨革 太左膠
先要咁多98 00後 14歲既手足放棄好多野咁出黎
多謝哂你地

唔洗理人！

做自己

申利： 喜歡一個人去！！

（間唔中朋友叫咪一齊囉）

相認一下，同樣由ssp行到美孚，叫到聲都沙

我都係 加油

朋友有心去 但如果非假日 同埋最近封交通 狗鐵真係夾唔到
成日單飛 琴日收工都係單飛去拖手
不過去機場果D網絡都無打唔通電話搵個伴好D
平時遊行集會都會有機會打到電話

一向單拖 費事煩

單拖巴表示最驚俾人拉咗無人知

自私嘅港豬

其實自己一個去仲方便，唔駛照顧隊友，行動靈活好多

係咪有藍色雷射筆？

係！

其實見前線個個基本都已經有曬堆 唔知點解次次去都可以無人r我 自己又唔敢r人 對主動識人有好大心理關口要過

唔係

加油

各有各好 真係最驚有一日比人拉咗無人知

屌同我好似 不過我大概一星期會去一兩個最重要既
我屋企又係好少講但唔反對我去
身邊朋友都係多數po相或者傾計會講會鬧
但一話出去冇人應 主要都係得一個朋友大部分一齊去
但個個朋友都唔係次次都去 佢係再緊要啲個啲先去
有時有啲我都自己去 叫做靈活啲

預先同信得過嘅人講幾耐同幾點前冇覆機就搵人幫手

same 612開始單拖出
身邊朋友9成和理非
屋企全深藍 次次翻屋企都問長問短

和理非活動先可以單拖，你唔係單拖上前線咁勇吧

14雨傘☔️單拖到依家

97 單拖過黎圍爐

我都係，大部分都淺黃到得民陣大遊行先肯出，或乾脆永遠都唔出，只會在家聲援，會出既唔知點解都有共識出來唔會相識，打招呼都唔理，更加唔好講一齊出所以我都係單拖算，單拖集會的確會好悶，但遊行其實唔會覺得悶

遊行會嗌到喉嚨爆反而無識嘅人係隔離嗌得放好多

大把人啦

見到98以為自己出po 不過我係絲
3月31號第一次反送中遊行，我已經有叫男朋友一齊去，但叫極佢都係港豬咁，仲話我好去遊行唔陪佢睇戲，結果個次遊行我單拖出去，最後頂唔順呢隻港豬就分左手

自從3月31號後幾乎次次都有出盡，返緊份日薪暑期工都會射波搵少日錢，即使嗰日有夢發而返左工嘅都會捐返當日份糧出黎。當中幾次69 612 85都分別同唔同人發過夢，但之後再約佢地發夢，個個唔係返工就m痛，總之原因千萬個，事後仲要比我見到佢story po啲吃喝玩樂相。尋晚香港之路咁和平都唔落樓，心都淡埋

就算和理非個啲肯一齊去嘅都係為去打卡，去機場坐半粒鐘瘋狂自拍就嗌攰，口號都無嗌過一句就閃水
但就真係正正係因為單拖，所以無咁多束縛，咩位置都做過咁濟，游走前線送物資，一齊整盾牌，一齊淋熄tg，一齊衝馬路，一齊被防暴追，惟一怕係會落單無人知

無錯，可能就係咁所以d識既人出來都唔相認

無frd陪上前線，真係單拖上嫁咋

睇來係我太低估前線

絲打要小心 記得同信得過朋友交帶自己發夢
絲單拖好危險
Btw你值得擁有更好

Exactly 同你一樣不過單拖真係相對會靈活好多

agger
我想行前啲幫手，佢哋唔想去但又覺得由我自己去好似好衰咁
其實我真係唔介意自己上前啲

喺前線嘅人多數單拖，中後場先會見到一群群

明, 我同你一樣

唔知仲以為自己開咗post

有同感
利申單拖

都算多friend發夢 但好幾次最後都係自己出
明你話想齊上齊落 一係在地試下識...？

一直都單拖，見人地一team team 好羨慕，但去到今日唔係話想組隊就搵到人，不過一個人進退都方便既，但係路線丫，情報方面唔係咁好都幾煩，有時想跟都跟唔到

幫你發咗個預知夢

單拖睇tg同連登都會亂

大把人單拖上去
其實仲易退落嚟
而且上到去就係手足
無分你我

有時真係好無力好想喊

但會堅持落去

輸左個香港就揾唔返

我明你感受
所以
之後都唔會再出嚟

我都係一個人

單拖對行前少少會好D
我同FD出去 成班和理非 要顧住佢地 難D上前線

我都期望有一日身邊所有人都會出嚟共同進退

食屎啦 要出黎呀

佢地仲未察覺到今次真係無得輸 唔同14年
今次輸咗就無下次架喇

單拖係靈活好多, 有時同同事去變左冇得行前行後

加油 我明

啱 都幾自由
好似今日咁
發夢行過見到有人開磚就幫手擋下雨
得閒就做下哨同幫手嗌

不了
呢排比身邊d和理非 港豬屌鳩

可以失望唔可以放棄呀

已經唔係失望咁簡單
記住係佢地班人放棄我地

的確係咁 我每次都單拖 屌都費事

出邊好多手足呀唔洗理啲人講咩！膠都唔洗比

why we need to carry those freerider
呢2個月 冇抖過咁滯
唔係出嚟就係返工搵錢

我都係98巴 有興趣可以一齊

可以休息下停下 出少啲囉
但唔好放棄
等贏咗你就可以笑柒返啲人無腦架喇

如果你係98絲就好

我地愛你

其實單拖有樣野可以做
就係噴cctv
周圍噴，係咁噴，不停噴
因為噴cctv黎講組隊都無乜意義
係街到唔夠高可以推垃圾桶跳上去噴
係黨鐵唔夠高可以是但叫位手足抱起你黎噴
同埋見到中銀就噴黎哂佢所有野，包括櫃員機個mon
我噴左兩個月啦，但次次都噴唔哂
其他單拖又生得高既巴絲可以參考下

大家都係呀

邊到有得買？！
利申187cm

大家咁話啦 你唔覺得自己一個發夢做起野上黎放好多架咩

多謝巴打

對敵人仁慈=對自己殘忍

you are never alone.

家品鋪（買水桶地拖枱枱凳凳個d)
五金鋪
買最平個隻就夠
我樓下間萬豐15蚊一支

但一定要遮哂個樣
一定要帶太陽眼鏡
或者眼罩貼玻璃反光紙

本身一直做文宣但越來越灰
今日終於買齊防具聽日單拖出

絲係咪企後d 我呢刻少淆

淆就企後d先
以「唔成為其他人既負擔」作前提
量力而為

一句話有野做，返工好累，就連遊行都唔去，好彩大型遊行啲fd都有去

不過算啦，大家盡力為香港好就算

單拖落場可以想像自己係白卡佬，嗌口號都可以嗌得放啲

不過心底果句就係我已經有經濟負擔，承擔唔到被捕風險，更加承擔唔到家人對我既擔憂，唯有做和理非既最邊緣，多啲著黑衫、努力啲出黎行、幫下手擔遮、帶下口號、傳下物資、充撐下人數，我自知咁樣連「發夢」都稱唔上，但係我希望咁樣可以幫到手保護企得好前既手足

我相信我身邊冇乜陷入依種困境既朋友，同朋友去既話我亦都好難去解釋自己點解又會一時又行前少少一時又早走，所以已經甘於自己單拖，人地一大班齊齊去既我都羨慕唔黎，不過都真係唔敢同人講我連催淚彈係咩味都唔知

利申: 已經唔係學生，跟二百萬人入場既，之後去既event全部單拖

單拖睇多好多野
同埋嚴格黎講, 我地沒一個人係單拖
Together we stand!

Loop左陣被捕需知 唔淆啦
會照顧好自己 thx!!!!!!

唔係架
未上過前線唔好一野就企最前
吸收下經驗先
信我